學生動源召集人鍾翰林遇襲

屌佢老味土共

最後咪又係話証據不足close file 屌佢老母

改名五毛蔣介石#2436

習近平重提開放市場 歐盟商會：對中國承諾無感

【內房爆煲】深圳斷供樓湧現 豪宅5折拍賣任揀

五毛全面進場

蔣介石你呢條on9撚樣個朵真係臭撚曬，好好地打個icon都引到人俾負皮

港獨派出兵增援未

你地竟然未block?

block左無得屌佢

做咩唔還拖